【全民撳錢】某非中資銀行小薯想同大家講下

今日開始已經有唔少客嚟攞錢，咁就想講返個問題－
如果攞晒成副身家或者幾十萬咁，職員正常都會問點解要拎咁多錢，千祈唔好亂噏理由，同即刻起晒鋼，係正常保護客人嘅程序嚟。

又話買錶又話還錢然後自圓其說唔到，其實個職員會好擔心你係咪俾人呃錢，就繼續問落去。
繼而變咗職員同你合作唔到浪費晒時間，影響埋其他想參與運動嘅同路人。

希望大家自行判斷，視乎銀行背景，考慮直接講攞錢理由。

同盡量唔好為難有機會係同路人嘅前線職員，令佢哋要心裡面狂loop核爆都唔割席。

核爆都唔割席！！

咁講咩理由好

你攞錢出嚟係咩理由你咪講囉，唔影響既。
我搵到人生第一個30萬既時候專登拎出黎睇下有幾厚 不過唔知點解要預約

旅遊

怕就打仗，到時就提唔到，
反問職員係咪可以保證唔會打仗

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

呢個原因好
推呢個

解放軍10分鐘可到香港，快過元朗警署去西鐵站

話包左個av女優

講話響應運口，跟住比你記名？

大叫我要攬炒

[每日一圖] 721無人被檢控

買樓比首期

其實我唔係好明，攞錢都可以搳？
你up乜撚，鬥氣？

裝修又好,比弟妹出國留學又好

人地只係好心叫你去到銀行拎錢唔好以為櫃枱姐姐挑你機，第一句你就懶威威屌人
櫃枱姐姐只係驚你俾人呃，程序黎既，你好聲好氣講一句我參與不合作運動，麻煩你咁咪ok
我尋日去拎錢都見到有個後生仔大聲屌話：我拎錢關你撚事。好聲好氣有難度？

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命

一次過不要提太多錢出來

每日兩萬，日日提，不要停

應該同佢吹多幾句水 等後面大排長龍

夠膽就一鎗打死我